有冇人識問m記班賤種攞2包醬

下下淨係識比1包 講要2包3包都係比1包 on99 究竟要講d咩先chok到佢比2包 ？

茄汁一包根本唔夠，起碼三包

咪係

弊在m記班賤種唔撚知 屌哂佢地老母

自己申身落去拎

唯有係咁

大薯都係6包 因為都係得咁多條

以前真係最少都比兩包 你問佢拎多幾包 真係四五包

係而家賤種公司只准員工比一包 要個客主動問先比多包 好似乞佢咁款

早排先有某啲分店 外賣野飲唔主動比膠袋 又將兩個野飲袋cut到得一個 勁撚on9

做做下d分店都索性比返膠袋

次次都係兩包泰式辣醬，加句唔該咪有囉

問完仲係唔夠

：比多兩包OK？

都係比1包

社企係咁㗎啦，專請有問題人士

理解能力有問題都好正常

屋企樓下個間要問先會比
仲要拎走既話永遠唔比膠袋裝野飲
次次都要問先肯比
每次都心諗咁點撚拎啊on9

屌佢囉咁 比得一包 食你老母啲腳趾都唔夠點啦

仲有雞翼唔俾轉全翼
轉左中資之後開始諗好多縮數野

薯條點泰式辣醬 無撚敵 無番兩三包都唔夠食

問多兩句洗死咩
真係得連登班毒撚係care細野

掉轉黎講都得

試下問攞十包，應該會比3包你

就咁嗌佢比多包lor ....
有時班撚樣一包茄汁都唔比,間鋪入面又坐滿哂人,起身過去問佢地拎又驚一陣冇位坐,唯有乾啃

大把人唔點茄汁啦
如果佢餐餐兩包要浪費幾多啊
而家又唔係唔比
咁都有得屌

btw睇得出樓主屌住食M記真係好嬲